Creme Brulee 小王子

最近好忙 依家先有時間出片
材料非常簡單
蛋 牛奶 忌廉同埋糖 (加埋雲尼拿油就仲好味)
黎緊星期六日試下整喇

push

PUSH

Instagram:
MeWe:

冇忌廉
用奶得唔得

可以呀

會唔creamy
點解法式焦糖燉蛋 或者啲奶凍會滑得黎creamy
就係因為落左忌廉 忌廉先係個主打 奶其次

Push

今日放假試下整喇

冇焗爐..幫推算

可以用隔水蒸 一樣可以滑同creamy

多謝巴打

我依家試緊隔水蒸燉奶點樣先最靚最好口感
焗同蒸燉蛋識整分別唔會好大
但燉奶難搞啲我覺得
巴打有無心得

我試過蒸蛋 80度 25分鐘 滑到傻